買咗盒好靚仔嘅月餅

搵咗一陣先搵到良心傳統月餅
個盒更加不得了
件餅望落去又幾靚仔喎
唔知好唔好食呢

係幾靚仔
咩餡

眼殘
傳統月餅

雙黃白蓮蓉
不過係黑糖版

好多靈魂漂緊

家中長輩指定傳統月餅

Made in Hong Kong唔知下次仲比唔比咁樣印出嚟

有能力的 各自努力

收藏 好快絕版

切開睇

香港製造

聽日爭取提早食月餅

睇唔到有冇乾燥劑, 小心, 可能要放入雪櫃

唔見 多謝提醒

求食評 幾靚仔

黑糖版會唔會好濃味

幾錢

買返嚟又唔食
出post嚟做乜？
食個月餅都要等正日
你屋企同嫦蛾好熟？
要等足日子紀念佢？